====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai plusieurs fois exprimé la première par une formule : «la ville n ' est pas une macro-architecture , elle n ' est pas de l ' architecture expansée» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

